（劇透）睇完末世綠州，睇到好撚嬲

成家人都累街坊
仆街仔跌左包藥攪到上唔到機
仆街老母又爆响口個仔有病
仆街老豆累到成架機開機門攪到爆炸
仆街仔又衰口多比人踢佢老母話車
仆街老豆又累黑人炒車死
仆街一家人超重累機師死
成家都係大仆街黎

飛機爆炸應該唔關佢落機事
班人衝入黎個陣隔離幾架飛機都係未起飛
係主角架機唔好彩條油管甩左

值唔值得睇？

No la
So 膠

一般
不過啲cg都幾fun

機師死唔關超重事

我覺得幾好睇

災難場面本來已經少 諗住最大果粒跌落黎果陣有D野睇下啦
點知播flashback比你睇

仆街仔唔係跌左包藥 ，係客機爆炸果幕已經結局

幫親主角D 人都要死係咪教訓人唔好幫人

我既評語係
諗住睇災難片冚球剷
最後變撚左公路電影
屌佢老母，兩個鐘頭，淨係整左兩分鐘隕石cg黎睇，跟手又變返公路電影
最最後求鳩其整幾張photoshop冚球剷就算鳩數，我屌佢老母

咁似杯芝麻仁嘅

唔好睇

垃圾劇情

仆街老豆累到成架機開機門攪到爆炸
仆街老豆又累黑人炒車死
仆街一家人超重累機師死

呢幾樣邊關事呀

睇到訓著

劇情同2012大同小異

少鳩喎咁多人咁好心去幫主角

合理過2012

我覺得套戲係最尾播完回憶片段就完就最好 open ending

有冇人可以講吓結局係點？

套戲好撚拖
極少災難畫面，全部文字描述

唯一有趣係老豆入左人地間屋開電視見到支那式眾志成城舉哂banner一方有難八方支援既畫面

個細路俾人搶走果到睇到好嬲

個女人真係好撚豬閪

另外男主角根本無需要去救火

救條友出嚟要佢等死，自己就繼續去搵飛機

好多位都鳩
有無咁多好人幫佢
佢又唔打返電話比佢啲fd講個地點係格
成套戲主角一家都勁on9

我覺得佢要去救人因為覺得自己殺左人，想救返個人補數
雖然救完又係等死，或者淨係想內心好過d

已經唔記得佢話要打電話俾個fd

班fd

叔一燒(右手)當贖罪

阿仔咁就無咗個女朋友

勁似2012
好處係無左中國做救世主

無講到咁差wow 又
劇情合理
有親情位有大量驚險情節
有斯巴達人
有死侍老婆（以為佢會比人個鬍鬚佬強姦)
係CG 差小小
輕輕鬆鬆兩個鐘爽片唔洗用腦算咁啦
想要動腦筋未去睇天能。

呢個位真係bug到仆街
睇緊個時係度諗，屌你幾時同班fd講加拿大有救命飛機

點解會覺得劇情合理

咁世界末日
走佬
有好人，壞人
唔見屋企人去搵
搵完再走佬
邊方面唔合理？🤔

總之幫過佢地嘅都會死

1. 唔好幫人
2. 讀專科愈冷門愈好

殺完人要自我救贖丫嘛

同意，想同觀眾 講佢都唔係咁衰
加上全身無傷唔係咁好，是但辣吓佢

睇啲鬼佬拍殞石直擊片就諗起tiktok 啲戇尻片

原來有人開咗Post

滅撚咗國啦
最後支那冇應無線電

係睇左成程係度諗你幾時講

奇克好黃

成套戲on撚9
粒隕石大過恐龍滅絕果粒，9個月你會出得返黎？唔會冰河時期？所有核電廠爆晒，你出得返黎？

點解個仆街仔會有藥手捱9個月？

bunker 乜都有啦

劇情好平淡...未睇可以skip

幾時先再有比美到絕世天劫/明日之後嘅災難片

各地都有地底避難所

睇完都幾失望 感覺唔到幾災難 最後個大爆簡單帶過

但都幾鐘意男主 有無人覺個look幾似last of us個joel 睇緊果時代入左喪屍世界幾正

你識唔識咩叫敍事手法？

天滅中共

冇驚喜但又唔係好差啦
唔用腦睇輕鬆過2個鐘係ok的

挑，男主斯巴達人，CALL齊300 個兄弟，徒手就可以接住粒隕石啦

呢個演員D戲幾好睇

呢套都唔錯

下，我睇果陣戲院好多用紙巾既聲，唔知點解

睇到最後支那冇應到無線電
真係感動到哭撚咗
近年少有災難片冇支那救世

抹精

女主好撚正

deadpool條女

好睇過2012
不過CG差咗啲

一家人關係好疏離
女主角同老豆（外父） 0 交流

好大

男主累死佢班friends

最尾可以walk in 入去

屌佢老母今日睇完睇到最後真係嬲到呢

最後個個地方都有生還 美國其他地方都有訊號 咁點解要去格陵蘭同人爭啊屌

是鳩但比幾個ps完嘅「末世畫面」 又假到爆又唔合理 大佬成座建築物都仲喺度算咩末世

成套戲真係災難 災難級嘅垃圾

一腳伸落坑